俾同學仔發現咗我連登ac

點算好

殺左佢

肥仔屎忽應該幾好肉地
可以un到佢射翻呢忽記憶出黎

屌柒咗 救命 唔好推

入谷有得抽禮物？

Post佢上黎

食左佢

你個名

全世界都知我係大埔最大波

幫佢含收買佢

今日開唔開心

好開心呀肥仔ungugu
但我好攰好眼訓

即刻開po定吓驚先啦

早抖

盲？？

一個點夠

屌你老母咁撚串

ok我走

死肥仔

我係